大家聽日請小心安全

RIP

好多人近排都因為反送中同黑警搞到好多負能量 但我希望大家可以小心自己 香港無左大家就唔係香港

好唔開心好有無力感好有壓力既你 希望你睇到個post可以休息下 聽日同香港仲好需要你企出黎幫手 唔可以俾負能量打低搞到個人無晒意志 出得黎就要精精神神！唔好因爲負能量令到你自己生存意志都無埋 死係解決唔到問題 香港依家就係要靠大家每一位企出黎發聲 我地已經少左一位烈士 唔可以再有下一個 就趁而家整合下自己 聽日再重新出發

聽日出黎既咁多位 好希望大家小心同安全 黑警幾仆街大家有目共睹 班撚樣忽撚晒咁個個中二病上撚晒頭咁 但都希望大家聽日注意安全 唔想再睇到巴絲打受傷入院 因為真係好撚心痛 安全真係好緊要 唔想再有傷亡 因為香港無左咁多位就唔會再係香港

咁多位
16/6 見